環保少女喺twitter誤爆收order出post後即del post

Teenage climate activist Greta Thunberg posted a document to Twitter containing tweets that she was told to post and actions she should take regarding the current protests in India. She quickly deleted the tweet.

好出奇咩

根本寫果個都唔撚係佢本人啦

做媒少女

佢出樣老豆老母出力

可能成個團隊

讀稿一：how dare you!

個衰妹

FC'ed?

how dare u

明星咁做，有埋經理人、pr

Why are we not talking about this
即係香港話 xxxx,點解無人講?

黃之鋒夠係啦，又咪雙標

石仔乖，翻翻黎財經台啦

五毛

Exact7ly

左癌假宣傳，一向都係
BLM都係咁

史上身價最高五毛-環保少女

笑撚左

係人都知佢成team 人加老豆老母係後面指使佢，終於自爆

唔出奇啦
就算明星背後一定有pr跟住
咪俾佢亂講野
幫佢建立形象等等

就算how dare you個陣係冇
之後都一定會有

一直都係
都唔係啲咩新聞

Gphone講兩句

一向都系 還 一向都系
斷正 還 斷正

通貝利：「我唔識東星耀陽ga」

已經有五毛仆出嚟

烤嗲丫於

比人捧上去嘅梗有人教佢啦

稍為有啲常識都唔會覺得依啲大人物係自己一個玩返自己social media啦

咪係

呢條垃圾

黃架喎

有人落 order

我諗只係普通pr check姐 不過嗰啲經理人or其公司背後有冇涉及政治元素就唔清楚啦

邊個落 order？又係美國？

係咪想求救?

左膠：睇唔到唔知道

其實全世界都知，之前坐艇坐火車已經俾人踢爆做show，係得班左膠吹奏，可憐個𡃁妹咁細個個人生就俾人挾持咗

有PR有幾奇大驚小怪

Joey

唔撚係美國人嚟

有證據？你呢個帳號都係受人指示

雙你老母標

點係

根本好正常
重有佢出過聲撐香港

咁又點？ 死左幾多隻狗？

係咪即係叫人做任務？

環保撚

佢只係出面既人頭

柒咗啲姐，除咗咁仲有咩問題？
一個人點跟到晒世上咁多大小新聞 依個級數嘅公眾人物正常都有pr團隊啦

老共喺後面

No ppl talk then you talk lor
your dad fuck your mum when teaching you write?

Twitter 戰線

煲大佢

捧佢班友智障姐

收order 做野就梗架啦

連登仔好似未見過世面咁

鄕下仔

吼腰嗲牙

嘔返個獎出黎頒比落 order o個個

第一日知佢係臭閪咩

佢自己出

fced?

睇唔到睇唔到睇唔到

😹

佢當初以小孩身分「道德」勒索世人
點知被揭發原來背後系成人操作（不道德）

早年有「反同」先鋒被揭發原來系「同性戀者」

總統同國務卿口講愛國
為左掩飾罪行
自己外交人員系海外求援
都可以見死不救

上述例子統稱：偽善。

有人管acc好正常

但操帳者柒姐

一早知啦

上面得Breaking911 cap 圖，Google News上其他大傳媒都無報導。

好多source都話breaking911報導有問題

聽講佢係Time年度風雲人物？

上面班左膠都話有PR好正常姐 你咁大反應做乜9姐

左膠

大撚曬咩

呢個唔係絕對光環嚟
如果佢冇公關嘅話 一早畀人插到飛起

背後係咪綠色金融巨頭

垃撚圾女權左膠環保大山婆

信錯fake news = 見獵心喜
幫KOL spin = 添煩添亂

.佢老母

not a news

香港人見慣啦 好似話貨櫃碼頭罷工 出嚟啲社運撚 都係返工嘅

之峰有排坐
算啦

No ppl talk then u talk lor

人大了, 佢都想俾人知佢係被逼的。

有劇本 環保都係產業 有咩人得罪得 唔得罪得有晒對白

環保同慈善都係立於不敗之地既呃錢生意

所以屌侵
都唔敢出聲屌世界第一碳排放大國刁朝

You stole my dream you stole my childhood

How dare you

唔討論佢係咪戲子
點解你覺得佢背後冇一隊PR team
呢啲亦都係點解啲人睇唔過眼啲左膠發言人

環保吹少女

How dare you

成班cctoy不願面對事實
負皮到咁
用下腦都知啦 無後台無資金 10幾20歲真係靠自己做到政治明星做到去埋美國見大粒野咩
係咁撚叻唔會慘到讀OU啦

通常個名做大咗就一定要用團隊運作,一己之力有冇可能拿捏到咁多嘢？如果係我,我都要組團隊做,見過好多區議員仔己經係咁樣

The Rise of Greta

No ppl talk then u talk lor fuck your mum's stinky pussy
Why can't u fucking talk about it? Do u think it's fucking unfair? Can I blame u for not talking about it first if ppl have already posted about it?
Do u think u are superior and u must criticize others if no one else is talking about it?
There must be the first person to bring it up for every topic gala, do everyone need to whine about "why are we not talking about it?" when they start a post?
Can't u be more polite? Do u think everyone is monitoring everything 24 hours a day?
These on9 sons are completely draining everyone's patience and growing negative emotion.
Damn your mum, I really didn't fucking know such a thing happened arma, I am suddenly criticized by u when I was browsing the posts, can't I fucking don't know nothing about it?
If no one knows and talks about it then u bring it up lor damn your mum, if u know it but don't tell, how can the others know and fucking talk about it?
Must the ppl receiving information be criticized by the ppl sending out the information?
Your dad fuck your mum when teaching you write?
Fuck your mum's stinky pussy, I am so angry that my dick want to explode!

系你老母

gphone有人教路識玩，對大家都好

如果唔係你睇下ngo大將軍同siu總參謀

佢係自己醒目咋，話曬都係有意願參選的人黎，跟曬左膠個自殺pr去做就真係失香港民意啦

ngo大將軍同siu總參謀明顯無諗過係香港撈

公眾人物acc多數都有pr公司睇住, 下下自己打咪出事囉

係，呢度係時事台。

低調Greta

一定要有呢張相

Trump 又做嘢

弟弟代玩中

鳩浩頂啲friend

敲嗲You

佢哋真係好有錢
收買報紙 學者 明星 電視台 social media...

事實？balltoy同志有證據？
有就拎出嚟睇吓好

藍絲思維

有一隊team唔出奇但係share出嚟有啲柒

但負皮係俾佢個「雙標」
雙你老母標呀屌你老母
屌撚埋你老母呀講匪語又當睇唔撚到

敲爹U

Greta Thunberg faces criminal conspiracy probe in India over farm protest tweets